一家3口罹愛滋！ 少女曝遭母同居人性侵2次 只坐4年

女子小春、同居人阿龍及她的女兒小夏（皆為化名），3人為愛滋通報個案，相關人員詢問小夏愛滋可能來源，才知她2度遭阿龍性侵，一審依乘機性交罪將他判刑4年，他不服判決上訴被駁回。

今日出版的《聯合報》報導，小夏4年前懷孕，進行人類免疫缺乏病毒的篩檢，當時篩檢結果為陰性。再詢問小夏生產完至發病前性行為經驗，她才透露遭媽媽同居男友性侵2次，比對分析證實阿龍與小夏的病毒基因具有同源關聯性。
判決書指出，阿龍與小春、小夏母女同住，於104年7年、105年元月間，趁被害小夏睡覺，2度性侵害得逞。一審依乘機性交罪將他判刑4年，他不服上訴；二審合議庭審酌阿龍是被害人的長輩，卻未能克制自己非理性之舉，罔顧人倫、漠視法律規範，維持一審判刑4年。（即時新聞中心／綜合報導）

母女

小春子